你哋屋企嘅食物都撐到幾多日？

屋企有
年糕半底
蘿蔔糕半底
芋頭糕一底
九個蕃茄
五個洋蔥
三盒午餐肉
一桶米
5小包印尼撈麵
20小包即食麵
兩包米粉
一包雞肉腸
一條五花腩
一斤瘦肉
一條臘肉
三包意粉
十包雞湯
一盒杯麵
15粒橙
五粒蘋果
兩個啤梨
兩排朱古力
一盒忌廉芝士
一煲蕃薯糖水
一煲紫米露
一包高筋麵粉
一包低筋麵粉
一包糯米粉
一包沾米粉
40片片糖
薑蔥蒜
豉油生抽老抽茄汁白醋芝麻醬麻油各一支
以上呢啲食物夠唔夠一家五口
捱一個禮拜 屋企所有返工嘅人都home office 屋企準備封關

有d罐頭，凍肉，蔬菜，用臘腸或者辣椒醬送飯，應該可以捱到2-3星期

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

啲菜先係最麻煩

珍
就咁食白飯好dry

買定幾包沙律菜應該可以放到一個禮拜？

你啲野都幾雜 同埋好唔健康

我有5加侖水 大概30包飲品
10支gas 3袋米 20包意粉 小量即食麵
肥牛300g x5
腩肉300g x5
雞翼2磅x3
雞扒500g x4
水果蔬菜大量
牛餐肉等罐頭50罐
雞湯20盒 鹽n包 油6支
其餘零食垃雜野唔數

可以放咁耐？.？
同埋其實係好貴30蚊一斤菜唔好去搶

我屋企係做甜品 專門 好好味㗎
如果冇嘢嘅話可以整呢啲甜品做
交換食物
所以除咗水果之外其他都唔係幾健康
菜好難保存又唔夠膽買得多
聽日去 唐記掃涷包
去黃店掃三文治

蔬果買啲擺得既
橙/ 甘筍
葉菜就難啲啦

係，兩三日就要落街買下菜

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

樓主屋企係咪黃店甜品店？
比個地址可以幫趁下

我唔係黃店甜品舖
純粹自家製姐

我覺得最少要夠黎緊呢一禮拜食